有幾多人係寧願擺街博抄牌都唔泊停車場？

三千 四千蚊個月

有，曰日揸返工

日

燶西唔好學人揸車

大把啦
抄10張都係3200
個19政府牌費廿幾年冇加過, 你試下一張抄3200
班窮閪即刻車都唔撚要

天水圍/將軍澳呢d地位好多車位月租都唔止呢個價

前日放工，樓下錶位見到有架抄咗兩張

放心 大撚把

識玩應該考交通警 肯定長做長有

唔入錶正仆街

講真窮先泊停車場